同巴打們介紹一個卡片式銀包 - The Ridge Wallet

用過呢個真係用唔番普通銀包

大約就係咁大

大約就係咁大

放到好撚多卡都唔會覺得bulky

背面仲可以放錢, 仲有防滑腸粒, 唔怕跌錢

價錢又唔貴, 又有rfid, 邊度搵

死圖
想買邊到有？

大約就係咁大

大約就係咁大

放到好撚多卡都唔會覺得bulky

背面仲可以放錢, 仲有防滑腸粒, 唔怕跌錢

價錢又唔貴, 又有rfid, 邊度搵

不如拎條橡筋綁住算啦

八達通入閘磨得快唔快？

屌點同

好柒

你拎張cathy 卡出黎要幾耐

Kickstarter上面都有好多類似既 比如CRATE同The Ridge Wallet

2秒?

幾錢

我之前係誠品見有款係㩒制彈d卡出嚟
但放銀紙位太7，所以冇買到

講下用落嘅感受？如果放得多卡會點？同埋拎錢攝錢會唔會麻煩